
                      Me gusto mucho esta peli!
La técnica que utiliza es buenísima. Y en todo momento parece que realmente está repartiendo a diestro y siniestro de verdad.Las artes marciales de todo tipo muestran su esplendor en este film tailandés, la nueva entrega del guerrero Muay Thai... Tony Jaa es excelente!
        
            